韓狗好撚煩

充斥成個娛樂台，食撚屎啦
鐘意堆人造人

Sorry台主
5好ban我

係囉 屌

我台主我話事

下==你愚樂台低汁狗

娛樂台計點睇都係啲咩46，48多

我改過自身了...現在係高質會員

原來樓主ID #215823
連登新移民我屌你老味啦

#74065扮老屎忽?

冇架啦 連登一早俾班垃圾韓狗攻佔晒

話晒都係頭一批高登移民

躝啦 影衰晒

笑4

樓主幾有見地

樓主娛樂台陳浩南12點後佢話事

死走囉

55

樓主娛樂台風紀

所以我開咗個po唱衰肌肉韓男碌鳩全世界最細

返高登老人院啦

躝番感情台拉